今日連登真係好癲

只要一有講關於遊行嘅post
馬上有一堆留言話遊行無用
癲起上黎，居然有人話支持立法
我諗出得黎嘅人都唔係覺得一場遊行可以改變到啲咩
只係相信上街比留喺鍵盤前面有用
想比政權知香港人仲識反抗、而且仲會反抗
如果你今日都有上街，不如都入黎講兩句啦
唔好比連登淨係得返「無用架啦」、「聽日返工不了」

好熱 不了

咁你咪睇下聽朝瞓醒有咩改變咗囉

不如你地利申埋支持定反對先
五毛唔怕認 搵得呢d錢俾人屌係包埋架知無？

有冇諗過係因為大家開始醒

冇用既野做一千次都冇用，"好過乜都唔做"真係好撚on9

利申支持
遊行一定好有用
中共一定驚到瀨屎
港共一定會崩潰瓦解
解放軍電腦大爆炸
畀啲掌聲自己先

我好老實同你講我今日有份去 到左政總唔夠5分鐘我決定走
出黎原因都好簡單 唔係因為我好撐泛民 而係今日星期日我放假無野做 就同你行下睇下會唔會有進一步行動 咁當然最後就一如以往行完就算 無所謂啦呢個地方係我屋企 出幾滴汗者當運動下個人
之後我返到去見到既係黃之鋒出左個咁既post 再加下面comment 我當堂笑出聲 你地係咪打飛機到要拎透劇警犬黎圍爐？行左半日散水 好心就諗下呢段時間有咩可以作為 打少陣飛機啦

有無諗過去都係醒嘅一種

調返轉咁，正正係大家都未諗到一蹴而就嘅方法
我情願相信做一千次無用嘅事
同自己講唔好麻目
提醒自己要出黎反抗

係啊，咪撚去啊，好撚熱啊，返屋企嘆冷氣啦廢柴

有撚計咩00後大多數蝗仔黎
塔車成日見到幾個圍埋係到講普通話
正一兒登黎
我唔會歧視大陸出世
我90後身邊都有唔少人大陸出世 小學先黎香港
但係佢地會融入香港文化
唔似家陣蝗仔 好似等香港完全變哂大陸禁
唔需要融入本地文化

連登大部份人都係隨口鳩UP㗎啦，
都未計啲打手多過乜，
block 晒佢咪算，咁認真做咩

問題係就係有啲人佢唔係打手
聽咗又buy咗
我唔太傾向將啲唔出黎人嘅人就當做五毛或者蝗
畢竟我相信有好多人真係因為無力感

你睇復4 正評
同睇 現場直播 正評

洗哂血啦。。。150 批左 果日起香港人 訓左啦

遊行本質就有用嘅 不過唔係實際作用
你若干年後查返紀錄 都可以睇到有市民發起過遊行/示威 留有歷史痕跡
雖然好minor 但叫做表過態
64 71唔再講 03年英國反戰英國人講到以家 亦都雖然無撚用
當然人數就好決定性 今日嘅人數我唔知算有效定點

但以家會發起遊行嘅組織所發起嘅遊行就無撚用
而且係反作用 成班都係光環收割者 消費所有政治民生議題
以永遠的抗爭者嘅身份為榮 集英雄浪費悲劇主義於一身 簡稱打飛機
以家遊行無人去 除咗因為真係無撚用 同大家都智者級留係家中指手劃腳之外 最大問題就係騎劫抗爭一方嘅呢班發起人 呢班吸血政客 根本就無執政覺悟 只會一心龜縮做忠誠嘅反對派 試問由佢地發起嘅遊行 鬼得閒理你咩

佢地Team B黎架咋 醒下啦

唔相信遊行冇問題
但係冇必要一味撥人冷水打沉其他人
大家目標一致
你有你做你嘅嘢我有我做我嘅野
反對立法有好多野可以做
大家可以互相尊重
最重要係全方位拖冧今次立法

果堆不了可以直接block

不過條block list 唔知會唔會爆

人權：我無反對過今日嘅遊行

其實使咁多錢做維穩、攪分化情緒，你話呃人無用就真係假，事實真係好有用，連帶好多人依家都攪到精神錯亂，覺得反抗中央所有大大小小政策都係錯，專心返工放工，有錢就搵，就算知道個遊戲永遠都係倉鼠跑滾輪，永遠無目的盡頭，都一樣覺得無野，雖然呢到大撚把收左錢入黎開工既撚撚撚撚

我相信今次遊行有唔少參加者都唔buy 班泛民，但係唔影響到佢哋覺得發聲嘅重要。同埋而家係冇其他人發起唔同嘅行動。淨有一大班人係網上不了不了。我寧願參加遊行都好過係屋企坐喺度反對

啱 我好多日日屌泛民嘅朋友都有遊行

其實調返轉咁諗
大家都只會記得03 七一幾多人上街
又有幾多人會講話泛民當年做過什麼什麼所以擋到廿三條
佢哋鍾意打飛機係佢哋嘅事
有五十萬人上街，大家就會記住五十萬呢個數字
咁場運動就係屬於五十萬人，唔係泛民